依家一話唔中意乜嘢就屈你保守

話唔中意整容唔中意gay就話你保守
乜嘢新一代人類應該開放啲
屌你個閪 食狗唔見你咁講 殺人唔見你咁講

西方左膠前車之鑒